<resources>
    <string name="app_name">DDItarea7</string>

    <!-- More options menu -->
    <string name="button_back">Volver</string>
    <string name="string_report">Denunciar</string>
    <string name="string_share">Compartir</string>

    <!-- Slipper images -->
    <string name="string_slipper_image">Slipper Image</string>

    <!-- Slipper title -->
    <string name="string_user_name">xxxUserNamexxx</string>
    <string name="string_slipper_title">Zapatillas El Ganso Verdes Talla 43 \nNuevas!!</string>
    <string name="string_slipper_number">43 ·&#160;</string>
    <string name="string_slipper_state">Nuevo con etiquetas ·&#160;</string>
    <string name="string_link_el_ganso"><u>EL GANSO</u></string>
    <string name="string_price">65,00 €</string>
    <string name="string_price_protection">68,95 € Protección al comprador incluída</string>

    <!-- Slipper description -->
    <string name="string_description_title">Descripción</string>
    <string name="string_description_content">
        ¿Quién dice que los pies de los más pequeños no merecen una gran amortiguación?
        Nosotros creemos lo contrario. Estas zapatillas cómodas integran la legendaria tecnología Tuned Air,
        brindando una experiencia excepcional. Inspiradas en el diseño original de las Air Max Plus,
        con detalles como la cola de ballena cerca de la parte inferior, destacan por sus alegres toques
        de color que las hacen perfectas para jugar y divertirse.\n\n La parte superior está fabricada con un tejido ligero y transpirable que asegura comodidad
        durante todo el día. La amortiguación Max Air, presente tanto en el talón como en el antepié,
        proporciona una pisada suave y un confort ideal para cualquier actividad. Su diseño único incluye
        un puente de plástico grande cerca de la mediasuela, inspirado en la cola de una ballena,
        que lleva el estilo playero a la ciudad, mientras que los dedos ondulados superpuestos rinden homenaje
        a las palmeras y las olas del océano.\n\n Además, cuentan con una puntera de plástico que añade durabilidad y un toque de brillo,
        ideal para resistir el uso diario. La suela de goma presenta un patrón gráfico que garantiza
        una tracción duradera, permitiendo saltar y jugar con total libertad. Las ranuras en la suela exterior
        están diseñadas para añadir flexibilidad y asegurar movimientos naturales en cada pisada.
        Como detalle adicional, incluyen elementos reflectantes que combinan funcionalidad y estilo,
        haciendo de estas zapatillas la elección perfecta para los más pequeños.\n</string>
    <string name="string_expand_text"><u>Más...</u></string>
    <string name="string_contract_text"><u>Menos...</u></string>

    <!-- details layout -->
    <string name="string_star_closet">Distintivo Armario estrella</string>
    <string name="string_star_closet_description">Concedido a vendedores que suben artículos con frecuencia</string>
    <string name="string_tax_protection">Tasa de protección al comprador</string>
    <string name="string_tax_protection_description">Nuestra <u><font color="#4F2AB8">protección al comprador</font></u>
        implica una tasa que se añade a las compras realizadas a través del botón "Comprar".
        Esta protección incluye la <u><font color="#4F2AB8">política de reembolso</font></u>.
    </string>

    <!-- delivery -->
    <string name="string_delivery_title">Envío</string>
    <string name="string_delivery_amount">Desde 0,00 €</string>
</resources>